下次二百五十萬不是夢

不如唔好遊行啦，圍禮賓府算

柒婆：圍住就散水